毒撚秒回

拉

Ok

係

Faster than u

我讓賽

你好勁

倘若那天

咁我唔要贏

多謝

把該說的話好好說

上了腦

你應得

係咩

咁比我贏

唉...

係...日經了

冇錯

你贏啦 我輸就得

知道

秒

好的

唔得

Can

分

返緊工？

路過lm

為何

輕輕

是 累

早晨

重重

你好重

收幾點

我戶口得返幾毫子

唔了

你輸可能會唔開心，然後要安慰返你，計返條數未必抵

雀妹

我多你十倍

你好

200磅

牙海

掛妹

的我來了

溫書？

掛住你🥺

你氹佢得了 氹佢你都夠攰

有撚排

嗨嗨

邊有得氹

係...

是 唔巧歧視

唔走

會有了

準備溫
到屋企樓下了

我包容

咁你氹我好木

真心想⋯🥺

掛me do 乜

想同你

正如我輕輕的去

我有仔了

太好了

88

食乜好 清淡啲

😪

又去咗邊

知的

...8

去咗考場一轉

我不好

粟米粥世界第一

hi

我也是

秋哥

邊度有

考完
攰

Gogo

奧海城個邊有間其他我唔知 通常媽咪煲

串到

有好多間韓燒但唔知好唔好食

食嘢木

皮蛋瘦！

唉

我雪

damn咁遠

我都想

唉 有冇得出都唔知

真係唉...

在

應該正常粥舖都有 我唔知

咩c

問咗幾次星期日好唔好 唔答

星期日唔好啦 咁多人

知道答案就可以唔洗再問

差電未

就返到
快差

佢得星期日得

唔知佢 索性唔問了
然後唔諗，就冇事，如做到

牙柳好女仔嚟

你心知就Ok

笑返未

返去恰一恰

做咩喊喊豬

其實打定輸數冇得出

我同你出

好錫你的我

唔了 唔係佢有咩意思

咁你而家放空下

真的

你都有
不過唔係你想嘅人

咁就唔好玩手機

係..... 我犯賤

是了

👐🏿

可能已經約咗朋友仔

對
別回了

我來

佢會講的

別覆

乜鳩

屌你

過來了

我都想約下人出街

你起身食嘢

做過咩黎

Heheheeeee

Share比電腦

係咪平時冇咁做

屌你老母去裕民坊交電話費發現間嘢執撚左

你屋企冇wifi?

我都係

觀塘變咗好多

約囉,約唔約到?

約你

琴日先去過來,都OK既

我住附近

好啊,幾點邊度等

你想？

我以前都係住重建緊個到

聽日旺角食飯

裕民坊？

旺角我地頭

有冇小2 tg

一齊食囉

唔喇聽日温書做project

OK,辛苦了

物華街啲唐樓
而家拆曬

可以

有

幾點,點相認啊

我黑衫黑褲

依家住邊

我都係,好令仔個個就係我

叫佢搵me

巿區公屋

唔見有

抵你有得溝女

打多咗個er

久唔久都會

Ok sd jor

唔溝住啦,休息下

有 房收唔好

有得溝都唔溝 任性

判刑監禁5個月2星期，但還押已經押咗144日，咁係咪代表唔洗再坐，可以出返嚟？

係,等女自己溝ME

港島定九龍

咁都好啲

冬冬好女仔

應該要坐多幾日

九龍

屈機

？？？？？？有意？

You can't keep me quiet

希望早日無事 見手足仲養緊家

不過暫時未有女肯溝我

有貓不了

貴圈真亂

貓貓

HI

有咩do

同你吹水

我冇嘢講

但係好悶?

小悶

我都係,想打下字ONLY,有野做緊舒服D

想搵野hea一日

聽下歌,聽下電台幾開心

Hi

無人了？

唔洗出街？

早

佢呢排出得太多

就考，好大壓力

吓😂

今日得一科 0830-1230 ......

我b好乖 好盡力考

手足好波

我都係 今日拖住個喼好辛苦

星期一考啦

VA之鬼

學你

Nice

累了

Nonono佢唔洗人氹

睡

醒了嗎

食姐姐

嗯嗯

我爾

想訓

？

Exhausted

Fa b

同我睡

當年冇拎gip拎到on9

明

吉摸寧

咸青口唯一清泉

我訓練佢

幾點

搵下

抱我

想要咩offer

好快就有

點解唔同我say hi

雞

Hi jor

係呀 今日一開個喼嚇窒咗隔離

比你慢左一步

咁多野拎 剩係個on9畫版都拎死人

早抖

乸手唔成勢喎 好多嘢要拎

jer

我木考呀 見啲人拖住都覺得辛苦其實

我考個年仲要落大雨 勁想死

拖好過拎

好撚橙做咩唔拖喼咁傻豬

要抬上樓梯

970同貓哥點？

睇嚟拎錯喼 入邊全部奶粉

咁我同你幾夾

糖妹

今晚先訓啦

最憎姊弟戀

入面乜都冇

咁你可摸耳湊我？

成十年前

典解

因為好多姐姐只想玩鳩人，都唔係真心

一直在抱

啲弟弟玩玩下 小妹都覺得佢地唔真心

覺唔覺瞓喺男朋友心口好有安全感？

咁係你嗰個姐姐有問題佢唔真心唔等於所有人唔真心

諗住都唔係咁多野....

小妹靜係瞓過係女仔心口

真心接受唔到超過兩年（大細都係）
大家目標都唔一樣

想幫你拎

我都淨係瞓過女人心口

小妹都係細兩年再細落去要搵未出世個啲

我我我我得六歲

兔仔黎講好老啦

勁京

過左去好耐

可以
湊姐姐

少能左

再堅強嘅人都有脆弱一面
應該咁講
我訓練佢用客觀理性睇一切

我識有個弟弟被姐姐玩
橙島

我錯過咗

講得啱

講真嫌人細一開始就唔好一齊

唔係嫌佢細

我就很真心對你的

但我不能牛你了

3秒

咁我牛你得唔得

970 bb 在嗎

我老虎乸

hello

隔離個個驚過我

生不逢時

快啲湊我

係咩？

呢啲好正真心

我願意為你破戒 再試弟弟

笑撚咗

邊到搵到

咩叫再試
你試過？

木 初體驗弟弟

Gor Gor 在此

木鳥珍系

建議返去修煉下先

湊埋我..來緊巧需要人湊

錯過

thx hoi supoort

屌你都係弟弟

食咩

我心智成熟

Me fully and forever support

你湊貓未

佢留咗明日同後日全日畀我

咁餵你

咁快樂

見咁密然後會唔想再見

Zoom jo project jeh

zoom jo project jeh

艾詩 都有得傾下計 陪下

我信念係係女仔都想人陪

係咪比曬你幫佢做

咁咩女仔係唔洗人陪

我

都怪我 不該沉默時沉默

唔係
一齊做
我同佢part住做working efficiency boost up 10000%

你好正

知性美

you

你同我做

勇敢未

...

我唔carry雪叔

我係咪要去幼稚園搵

粒腰2

唔係
係你同我做就會working efficiency-100000

錯過咗⋯
自責 後悔中

想同你一齊修

是真吧

唔好

冇

狗衝未

我獅子狗

你同貓出街會唔會gel頭

加入唔到話題

咁啱嘅 我都係

咁我地2個傾

冇人比我狗衝

再強嘅人都有孤單寂寞嘅時候🤫❄️

Ok 但你要湊女 你得唔得

Me

我牛丸嚟....

得呱 試試佢

有落wax
冇gel
佢唔中意人gel同電
姐韓仔頭

是真 人都會脆弱

一衝再衝湊我

我真係好蠢

你想傾咩

沒我了

@牙路

我貢丸

好 我要衝你

我比同年人多啲

其實我由細比屋企人笑蠢大

又3人行

你爸爸嚟

唔知 有冇咩意見

互相湊得唔得...

粟米貢丸

女仔扮蠢好撚吸引我

你好醒

請點擊此處加入對話

比啲力啦仲頹乜

好啦

鬧我吧

Testis

welcome

我都比同年人多啲

課金買嘢未

一個女仔衰咗，係咪會變到完全唔鐘意

真蠢點睇

嗚我又做小三

屌

點解啊

粥

張開手臂迎接我

超連結失效

粟米粥好好食

三年前我錯失咗
三年後 我衰咗次仲想試。。。

準備 入緊菲林
想買新機點搞

最多我一三五日 你二四六啦

諗咁多為乜
諗完又唔會有改變

你真係問岩人啦 唔係仲要我重覆嘛 你唔厭既咩

其實係我

咁好啦 你湊多我一日

記得了

即係我小四...

真蠢就好撚煩

係 好無

好講起又想食

我屋企人成日笑我係比人賣豬仔仲會幫人數埋錢

佢想你瘋狂講佢啱聽嘅嘢比佢聽姐

成日好想食嘢
點解

我認同

嚴格來講你無好多野

好呀

放假有得去影相 開心

你係小二
斟茶遞水未

好正常

咁直接

邊個對你咁衰

我又食

影我

叫撚咗佢比力追架啦

因為你好肚餓

唔好後悔就得
如果唔再試你甘心咩

攬下我⋯

我叫我媽咪煲埋比你食

但你唔gel點高過佢？

咁就好

即去..

sorry

唉...
我唔知

佢已經好努力好似

屋企人 喊了

真

我當年落左你架啦衰女包
投胎啦

Give u a hug

約

係 典算

你蠢撚過豬

我想飲茶

爸爸唔好唔要我

將我同佢比較下等佢死心啦

...又講出嚟

睇嚟我都係時候去做數了

我會

巧

想幫你鬧佢地

你未撚見識咁蠢人

收工未

唔甘心架
想感動到佢

我想面對再講野啦

照買
買完之後慳啲過日子

想去旅行

我真心問，唔係抽水

b

幾時都話牙痛最好

你聽埋對方之前做過乜再聽下佢做過乜
你就知佢唔夠力

好驚啊

算啦

斟了啡

想繼續就調整下心態

真心？我唔識gel

我都想去

冇咩所謂
你唔覺一個矮過佢嘅男仔拖住佢好威咩
咁都溝到
又靚女又身材好

超級好人卡

可能要沉澱下先吧

佢需要鼓勵唔係死心

但我冇慳過
琴日寫左一寫最近買左咩
寫滿成張紙

又逃避撚

牙柳

想炒咗你

我支持你架隊友

要賠錢

今晚2359
唔知點解呢刻有興致做

我都想去日本
毒撚去

咁你食未

love you

喜歡你讓我下沉

小妹張紙：
糖
朱古力
薯片
媽咪麵
魷魚
芝士圈
蝦仔
紫菜
.......

我又唔係矮佢太多
5cm

食咗一條kitkat

唔覺

我知

molamola 聽日洗唔洗返

咁撚吸引 我保護你

屌我都係約好今年會去

我覺咪得囉

快去 別回

好嬲好嬲呀想去冰島

真既 下下人地一避你就縮哂點感動人

快啦仲唱歌

係... 佢係西施

想食老麥呀頂

大佬比次機會

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

10分鐘做完啦 呢課唔用手揸筆都識做

要

不了

做完再講

唔識欣賞

好 聽你意見

咁你ok就得啦，不過佢著高踭鞋咪高你10cm

好 再會

好我忍

你唔好為咗想同小妹講嘢作啲嘢出嚟喎...

再食多條啦

咁就乖啦

收卡開心唔到

香港唔係法治之地

想睇

着得高踭鞋姐formal
咁皮鞋實高踭
着增高鞋戰咪得
再gel

Over my dead body

我都想有人咁對我

你要加油

你啲小蘿莉羨慕唔嚟佢呢啲長腿女神

本身話去行富士山

你買左D脂肪

會有的

講撚咗幾多次叫你唔好鬧佢

喺自動電梯你企上面定下面

笑死

。。。。。。。。腳長會跑得快啲。。

唔洗羨慕 我90厘米過的很好

想去布拉格

我唔理

上面
幫佢整好口罩

好想放嘢落口食呀

唉 我都唔知講咩了
建議有奇蹟

邊個笑你我幫你出頭！

無險可守

對5字。。

肥咗照攬

會唔會覺得好柒
要企上面

想飲賞茶
不過好遠

返去早D訓

比下面ok?

唔緊要啦 買到開心

發現佢同我有仇

我同佢都係步伐快嘅人

快啦

唔一定架

完全唔覺喎
可能我自信爆棚

一定了

比面你咋

表埋白好有誠意啦 仲想點

好彩我跟唔上你嘅步伐

我個fd話唔知點樣可以買支杖去行
每一個checkpoint可以吸個印仔定唔知點

知唔知點解小學雞要抆女同學條辮？

我保護你

起碼隻貓有咩事都走先

肥妹仔好攬

我ok自卑，之前因為自卑唔想同佢出街，要佢喺屋企陪我

你太撚矮睇唔到你

哭緊

是的

抵錫

我保護佢

我得90厘米 梳..

你又係衰既 做咩踢爆

唔想知

祝福你
記得千其唔好比789祝福你
佢專業燈

我其他attributes 掩蓋我矮嘅問題

會唔會死

比返D神秘感先

企喺你後面

牙痛hurt我

?

太恐怖了

扔走電話直接訓

小妹有個句講個句

講真上次係西藏已經差啲死咗

要哭的是我

屌你老木

歧視生得矮嘅人？

????

唔驚唔驚

我自己都矮
係

Ching讀緊咩

靠你不如靠自己

佢cc

食零食開心 唔理了

希望我收到apa offer

我代你哭

佢係咁諗

但西藏好靚

#717

Cc文科呀

雖然我條命唔值錢
但我都唔想死住

ok

我講緊張紙

我仲有好多嘢未做

真。。。所以我同佢講野都只限功課上

點睇都唔止得功課喎

未開學都仲會派offer，唔洗咁驚

喜歡了

佢好人來 我呵返你

無其他野啦屌

Err我唔想知

冇日常嘢？

會的

掛哥

同大師喎

笑撚死

睇嚟真係冇必要同你傾落去
Bye

唔好hea我牙海

原來講緊789條撚樣

你都幾多女

好地地做乜叫人撚樣=.=

🤐🤐🤐🤐🤐🤐

條八婆係抵屌
喬仔洗唔洗我出手

.........

佢個閪生喺個嘴到

................

我真係差啲以為自己係特登去聊佢

緊係啦 同個女仔點會得功課

假架唔好信

叻仔

咩樣嚟

over左。。

所以r曬頭

我好易信人

又鬥

讀

ed

別jer ...

抵佢有得溝女

錯過啲咩

我粒你 快信

？點解呢

支持你

媽啊好想嘔 笑死

可摸耳叫海同你講

你見過？

i know that feel bro

係 我係條女就應承左

5信問海

佢逼我

咁撚型留返去牛女

唉 後知後覺

開心了我都

做咩

救命
真亦假時假亦真

咁你都幾易應承人

好過懵然不知

肥牛子

唔燈唔講嘢🤐

個心拿住拿住痛
不過好好多了

唉屌

留名

真係唔講唔知

唔岩咩

乜你咁q架咩

牙雷

鬥蠢

見到了 我pm u

你好
我瞓唔著

係佢面前仲型

聽日一定會好天

我好似真係會咁

我不嬲都q

咁你贏硬

我笑死 典解咁好笑

!!!!!

我知幾多

煩緊咩

謝謝你

你好呀

笑下好

Long time no cccccc

係，最好唔好咁凍
佢聽日要出去上堂

其實冇
係真係瞓唔著
點瞓都唔得

圍剿牙路

你冇嘅嘢

得了 下次唔好同我講你又後悔啲乜

放鬆
睇你story好似最近唔開心

點解要呃毒撚

我終於考完試啦
係時候上多啲水

Okay

宜家留名會唔會有啲遲

唉 梳

都真

B

所以話唔好得罪女人

我有要求

我後悔冇讀佢嗰科同佢上莊
不過有咗利益衝突唔知會唔會變到依家咁

冇呃

慢慢深呼吸二十下再瞓

時好時壞啦
都唔知點解

佢7

你有啲咩要求

問題嚟
i mean我知到幾多%左右

B呀B
冇嘢啊嘛

冇咩 少事嚟
你呢。。。

傻啦

係 開心到都幾好

佢想起雙飛

決定hea一陣先
攰啲先瞓

唔同一科好啲

帶佢去非洲未

我ok啦
冇咩嘢 都係咁啦

而家幾點

Welcome back

咪撚屈

我似d

男人

依家4點半 清晨

嗯 要比心機 希望佢受

都係
佢係好中意同人比嘅小朋友嚟

大把時間啦依家
冇嘢做

呢個我答唔到因為我唔知你知幾多

係了

唔緊要啦

區區4點半

但小妹好忙

Hi 789

咁快啲瞓啦 夜了

你唔好咁頹啦

唔會

掛仔答

我琴日8點醒咗

受溝未

咁我呢

好咗好多了 真心

放心我有暑假
一定等你

波台手足需要你嘅關懷

嘗試緊

20% 都冇
你淨係知佢咩身分

同埋知我衰撚咗

咁早

琴日考試啊 9am考

你都唔明

我八婆嚟
有故聽實想聽

木事的

我明喎

望住我

你唔知的

明了 但我唔知你情況

你叫海講

想聽你故

考曬就爽
你試瞓就唔好望手機啦

牙一

係真...

我夜啲聽

唔睇㗎啦 聽日見啦大家

我真係知你都唔想
我知你好努力了

我呢

講緊佢蠢

又me

做緊咩

梳 我唔識整理

笑唔出

你只是個有自信的男孩

叫佢靜

我係偷心賊

可 慢慢

算了 我同970講
長氣鬼又出嚟

牙喬

叫唔到

差唔多啦

我都係零碎地講

真心定假心

牙男

岩岩做完運動

偷佢姐

我唔係假人

有無掛住禾

我又何嘗唔係

唔好畀掛仔講
屌佢老母閪佢中文1詞不達意

冷處理

可能佢想偷埋你個個

我排緊隊搵你

醒？

叔

How

Nite

好hea

對唔住，條隊係有啲長
俾啲耐性

花花

我1咗

missme？

不用 佢尺度太大 我不了

唔理佢了

從來對你認真

Miss u so much

走啦

靜候緊

叫佢收下

完全封鎖？

？？？

收到曬

笑死你睇下我先

準備比970怒屌

貓得咪得

無野了
我找你

我好凍

你啲衫呢

攬

比人jer係真橙